事實証明富士用家都係on9

6千幾買支鏡唔sharp仲話好，都on99

咁多人話富士鏡好

好係邊？

我用冇問題喎⋯⋯

富士鏡真係好黐塵

枝1855